---
home: true
icon: home
title: 主页
heroImage: /logo.svg
bgImage: https://theme-hope-assets.vuejs.press/bg/6-light.svg
bgImageDark: https://theme-hope-assets.vuejs.press/bg/6-dark.svg
bgImageStyle:
  background-attachment: fixed
heroText: QG-botsdk
tagline: 快速、高效的QQ频道机器人实现
actions:
  - text: 入门指南 💡
    link: ./guide/
    type: primary

  - text: 文档
    link: ./docs/

highlights:
  - header: 多种应用层开发方式
    image: /assets/image/truck-fast-solid.svg
    bgImage: https://theme-hope-assets.vuejs.press/bg/3-light.svg
    bgImageDark: https://theme-hope-assets.vuejs.press/bg/3-dark.svg
    highlights:
      - title: 支持`threading`、`asyncio`。
      - title: 均使用高性能的底层实现。

#   - header: 在 Markdown 中添加你想要的内容
#     description: 我们扩展了标准的 CommonMark 规范，为你添加了成吨功能。
#     image: /assets/image/markdown.svg
#     bgImage: https://theme-hope-assets.vuejs.press/bg/2-light.svg
#     bgImageDark: https://theme-hope-assets.vuejs.press/bg/2-dark.svg
#     bgImageStyle:
#       background-repeat: repeat
#       background-size: initial
#     features:
#       - title: 链接检查
#         icon: clipboard-check
#         details: 检查 Markdown 链接
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/markdown/others.html#link-check

#       - title: 自定义容器支持
#         icon: box-archive
#         details: 用样式装饰 Markdown 内容
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/markdown/container.html

#       - title: 选项卡
#         icon: table-columns
#         details: 使用选项卡对相似内容进行分组
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/markdown/tabs.html

#       - title: 代码组
#         icon: code
#         details: 使用选项卡对相似代码进行分组
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/markdown/code-tabs.html

#       - title: 自定义对齐支持
#         icon: align-center
#         details: 让你在 Markdown 中对段落进行对齐
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/markdown/align.html

#       - title: 自定义属性支持
#         icon: code
#         details: 让你为 Markdown 元素添加属性
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/markdown/attrs.html

#       - title: 上下角标支持
#         icon: superscript
#         details: 你的 Markdown 现在将支持上下角标
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/markdown/sup-sub.html

#       - title: 脚注
#         icon: quote-left
#         details: 你的 Markdown 现在将支持脚注
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/markdown/footnote.html

#       - title: 标记支持
#         icon: highlighter
#         details: 让你在 Markdown 中对词句进行标记
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/markdown/mark.html

#       - title: 任务列表
#         icon: square-check
#         details: 在 Markdown 中使用任务列表
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/markdown/tasklist.html

#       - title: 图片语法
#         icon: image
#         details: 使用改进的语法指定图片大小与颜色模式
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/markdown/image.html

#       - title: 卡片支持
#         icon: square
#         details: 在 Markdown 中展示卡片
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/markdown/card.html

#       - title: 图表支持
#         icon: chart-simple
#         details: 在 Markdown 中展示图表
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/markdown/chart.html

#       - title: 流程图支持
#         icon: route
#         details: 可以在 Markdown 中直接写出流程图
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/markdown/flowchart.html

#       - title: Mermaid 支持
#         icon: chart-pie
#         details: 可以在 Markdown 中添加 Mermaid 图例
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/markdown/mermaid.html

#       - title: Tex 支持
#         icon: square-root-variable
#         details: Markdown 现在也可以支持 Tex 语法以显示公式
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/markdown/tex.html

#       - title: 导入文件支持
#         icon: fab fa-markdown
#         details: 将你的文档分段，并在 Markdown 中导入
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/markdown/include.html

#       - title: 交互演示支持
#         icon: code
#         details: 你可以在 Markdown 中添加交互演示
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/markdown/playground.html

#       - title: Vue 交互演示支持
#         icon: fab fa-vuejs
#         details: 在交互演示中展示 Vue 组件
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/markdown/vue-playground.html

#       - title: 代码案例支持
#         icon: laptop-code
#         details: 你可以很方便的插入代码案例
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/markdown/demo/

#       - title: 幻灯片支持
#         icon: person-chalkboard
#         details: 通过 Reveal.js 在 Markdown 中插入幻灯片
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/markdown/revealjs/

#   - header: 布局
#     description: 一个带有完整无障碍支持的响应式布局。
#     image: /assets/image/layout.svg
#     bgImage: https://theme-hope-assets.vuejs.press/bg/5-light.svg
#     bgImageDark: https://theme-hope-assets.vuejs.press/bg/5-dark.svg
#     highlights:
#       - title: 布局增强
#         icon: object-group
#         details: 添加路径导航、页脚、改进的导航栏、改进的页面导航等。
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/layout/

#       - title: 深色模式
#         icon: circle-half-stroke
#         details: 可以自由切换浅色模式与深色模式
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/interface/darkmode.html

#       - title: 主题色切换
#         icon: palette
#         details: 支持自定义主题色并允许用户在预设的主题颜色之间切换
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/interface/theme-color.html

#       - title: 幻灯片页面
#         icon: person-chalkboard
#         details: 添加幻灯片页面以显示你喜欢的内容
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/layout/slides

#       - title: 更多
#         icon: ellipsis
#         details: RTL 布局，打印支持，全局按钮等
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/interface/others.html

#   - header: 新功能
#     image: /assets/image/features.svg
#     bgImage: https://theme-hope-assets.vuejs.press/bg/1-light.svg
#     bgImageDark: https://theme-hope-assets.vuejs.press/bg/1-dark.svg
#     features:
#       - title: 浏览量与评论
#         icon: comment-dots
#         details: 配合 Waline 来开启阅读量统计与评论支持
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/feature/comment.html

#       - title: 文章信息
#         icon: circle-info
#         details: 为你的文章添加作者、写作日期、预计阅读时间、字数统计等信息
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/feature/page-info.html

#       - title: 文章加密
#         icon: lock
#         details: 你可以为你的特定页面或特定目录进行加密，以便陌生人不能随意访问它们
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/feature/encrypt.html

#       - title: 搜索支持
#         icon: search
#         details: 支持 docsearch 和基于客户端的搜索
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/feature/search.html

#       - title: 代码复制
#         icon: copy
#         details: 一键复制代码块中的代码
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/feature/copy-code.html

#       - title: 图片预览
#         icon: image
#         details: 像相册一样允许你浏览、缩放并分享你的页面图片
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/feature/photo-swipe.html

#   - header: 博客
#     description: 通过主题创建个人博客
#     image: /assets/image/blog.svg
#     bgImage: https://theme-hope-assets.vuejs.press/bg/5-light.svg
#     bgImageDark: https://theme-hope-assets.vuejs.press/bg/5-dark.svg
#     highlights:
#       - title: 博客功能
#         icon: blog
#         details: 通过文章的日期、标签和分类展示文章
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/blog/intro.html

#       - title: 博客主页
#         icon: home
#         details: 全新播客主页
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/blog/home.html

#       - title: 博主信息
#         icon: home
#         details: 自定义名称、头像、座右铭和社交媒体链接
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/blog/blogger.html

#       - title: 时间线
#         icon: home
#         details: 在时间线中浏览和通读博文
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/blog/timeline.html

#   - header: 高级
#     description: 增强站点与用户体验的高级功能
#     image: /assets/image/advanced.svg
#     bgImage: https://theme-hope-assets.vuejs.press/bg/4-light.svg
#     bgImageDark: https://theme-hope-assets.vuejs.press/bg/4-dark.svg
#     highlights:
#       - title: SEO 增强
#         icon: dumbbell
#         details: 将最终生成的网页针对搜索引擎进行优化。
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/advanced/seo.html

#       - title: Sitemap
#         icon: sitemap
#         details: 自动为你的网站生成 Sitemap
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/advanced/sitemap.html

#       - title: Feed 支持
#         icon: rss
#         details: 生成你的 Feed，并通知你的用户订阅它
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/advanced/feed.html

#       - title: PWA 支持
#         icon: mobile-screen
#         details: 让你的网站更像一个 APP
#         link: https://theme-hope.vuejs.press/zh/guide/advanced/pwa.html

# copyright: false
# footer: 使用 <a href="https://theme-hope.vuejs.press/zh/" target="_blank">VuePress Theme Hope</a> 主题 | MIT 协议, 版权所有 © 2019-present Mr.Hope
---
